唔講政見，熱血公民個陳到(敬業sir)算唔算係男人之恥？

平時網上講野就兇狠 屌哂全世界
屌你老味做節目嗰陣對住何洋達(大上)就成隻狗咁撚樣 比人屌到仆街都淨係識係到汪汪汪

自己做節目要自己課金已經柒到仆街 仲要課得嗰廿蚊

人地黃逃健(健仔)同王頴思(王姑娘)做社區主任做到依家變埋區議員
呢條撚屌就做到收哂皮 到依家都仲係係網上鳩屌

唔識佢 咩人黎
唔好咩都擺上黎啦

好似係傳道人嚟？

on9耶撚

陳到(敬業sir)

同到哥幾似樣

大亨唔戴白框好能柒

講埋政見恥上加恥

到哥

呢個假大亨黎

陳到依件垃圾原來真有其人？其他三國人物出樣未

某波台會員世xxxx

咁撚柒

2019年東區區議會阿公岩選區選舉結果

民主動力/灣東願景 1. 郭志聰 4,204 52.71%
香港島各界聯合會 2. 林其東 3,174 39.80%
無黨派 3. 陳溢謙 597 7.49%

條垃圾做社區主任做一排就笠咗水 冇選到

熱狗全力支持藍屍襲擊連儂牆手足